法吾法國連狗真係好撚無腦

屌奶星，有啲Po一個月就唔推得，有啲成半年都仲推得。連狗係到學人玩雙重標準，希望所有Po都係過一個月就無得再推

意大利個post?

原來有個Po過咗半年都推到

咁點bin七公牙

驚死佢唔會再出咩

米系，樓主個意大利post都係俾人hack，唔係樓主開

多謝提醒 差d唔記得左

Yes，有個弱智表弟攞咗手機黎開，唔關我事

屌你老母諗住反手
點知原來推唔能返

yes，我係milk表哥，我可以證明表弟真係弱智

agger 包括所有個名有連字既會然

係咪講緊連加特

是但啦，連加特同連尼住都係狗

整個改名限制又係on99

我依啲反連就無

牙祖=項羽
連囝=劉邦
為牙祖申冤！

我真係屌你老未，小妹夠未呀含家剷！！

我十連左都推吾返

呢個仲推到 第一集推到大結局

有啲又推唔到

成個月都無人推過咪推唔到囉